班AN 狗喺度屌apple 發佈會前漏消息, 搞到冇晒驚喜

但係部Pixel 3 發佈會前幾個月已經知晒咩樣同埋有咩色,
而家連評測都有埋:

但係部機重未發佈, 你地點睇?

但瘋狂泄漏消息都係冇人提, 點解呀?
因為Android 係垃圾呀

既然做唔到貼邊全mon 就唔好整m 額啦，上下唔balance 柒到呢
個背脊既撞色又係奇撚怪怪，搞到兩部機咁
個夜拍直頭係笑話，又暗又一pat 色撻埋一齊咁

Pixel本身美國都冇人買，你Expect啲咩？

係啊
我開過po問 點解3星當香港人係狗 都照用
［好奇］點解仲有咁多人用3星

佢地話3星係android最好

Pixel 又少功能 又無行貨 垃圾
得相機勁 同 更新會齊 呢2個優點

下，乜用Android 用得咁委屈嫁？

咁大個notch，搵鬼買

我呢個po入面既留言全部都係證據
由android用家口中講出黎
唔係我老屈

點解叫人AN狗，好賤

亂咁吠既係an狗 i狗
唔關正常用家事

大家咁話la, 我見佢地idog idog 咁叫iPhone user,
以為佢地鍾意咁稱呼咋
乜唔係嘅咩?

ifanboy

點解以前an狗笑iphone嘅point慢慢出現係an機上
冇得換電
冇記憶卡
m字額

睇完覺得xs都幾好

Samsung
冇M字額
有SD Card

smart octopus
multi window
pop up window

外國不知幾多人講 唔好咁自我中心啦

柒少陣 xs連pixel2都唔夠打
pixel3影得有問題係因為未official
Obviously, these photos don’t exactly represent the best that the camera has to offer. For one, the Camera app running on the phone (which pulls a lot of the weight when it comes to Pixel photos) is an early release version on these devices. And clearly the photographer behind these shots isn’t shooting the best of what the phone could take in the first place.

上下唔balance
唔通iphone x又係上下balance?
講balance咪samsung最balance囉
An有得hide notch iphone有冇?
我有得揀細機冇notch Apple有冇?

2829 日前, 當年班打手係高登點噏:

丰邑2號

唔係好明你講乜
我講緊CES 2011正正經經幾百款android product展出緊, 個個科技網頁都不斷報導, 唔會無人理
跟本無人會好似蘋果諗埋d屎橋去promote新產品
蘋果連宣傳都唔比料人寫, 難怪被全球傳媒如實報導其產品有幾向左走向右走爛

濕膠王

我覺得APPLE好似荷里活啲女星，一有新戲就會畀「駭客」流出裸照，然後啲女星就會大龍鳳話「報警」救助

Carl_Zeiss

連個事主都係apple自己友喇肯定 做show姐

-----------------------------------------------------------------------------------------

一間咁大既科技公司連部電話都做唔到保密, 執撚左去啦

x 係上下balance wor
上下條邊一樣粗ga
同埋個notch 唔影響使用之外，亦令佢做到全mon，做乜要hide

算啦，設計既嘢你識條春咩

噉又係啊
咁柒嘅設計我真係識條春

好核突，點解要跟apple咁design個mon
唔會買
用緊：iPhone se

Google最撚賤格
係第一代pixel發佈會笑iphone凸cam同埋cut 3.5mm
結果第2代pixel即刻自打嘴巴

an狗會話 手勢操作唔係apple發明

google今次比人成部機拎出黎仲要流出埋外國玩
an狗好心認左佢保密做得差
咪再搵其他機比佢勁，又無人買pixel既借口黎兜啦

果個唔係m額
果個直頭係凹字黎

x黑點樣上下一樣粗

當年hey siri都係抄
tap to wake, raise to wake都係抄

事實

咁都唔叫一樣粗呀？
an 狗既審美觀係奇撚怪怪
hide 左個notch 就真係唔balance la

Touch os 係apple 行先㗎傻鳩
apple 坐時光機抄垃圾an 呀？

我就係想講呢樣野
Google 咁大間公司都做唔到保密，執柒左佢啦

柒㗎你 我咪話事實囉屌你老母

android之父 係前apple員工
android係成個OS抄iPhone

siri行先過google
iOS直頭比android copy左
多重觸控又係apple研發
iPhone第一部手機行64bit 驚嚇到高通瀨屎
有安全性既指紋辨識又係iphone先
3d 臉部辨識 又係apple行先
手勢操作又係apple行先

pixel 超闊下巴 加 M字額
又單鏡頭
今次pixel狗點兜
買samsung note唔好

算吧啦，都無行，無人理無人買，google shamesung 遲早炒埋條pixel 狗就天下太平

同埋apple至少用A12
pixel就仲用緊845

Siri 出嗰陣佢地話毒撚先會想同部電話傾計, Google 唔駛做到仿真人對答
點知而家Google assistant 做得重多, 學埋人扮諗野嘅語氣

copy 但已經超前

買細機

你就係Apple打手狗
xs xs max比人笑到面黄

我係打手呀，有無興趣轉工？

年薪百零個

其實apple保密做得好好，只不過係啲人估到100％唔改m字額，是但照之前咁p圖，太似真機先迫於無奈放出嚟

10年時間 觸控反應都無iOS水準

超闊下巴
單鏡頭
845
又貴又冇行貨
不了

單鏡pixel2已經贏xs
5200貴？你住劏房？

影得幾靚都無用，d 女用iphone 你airdrop 唔番俾女
用whatsapp send 又會壓縮

又有得搬龍門

比你點觸都冇用
冇功能嘅 feature phone反應仲快啦
功能仲同iphone差唔多

即使靚又如何？何況d 色的確一pat pat

你係咪盲撚咗
你真係柒到死翻入老母個閪度
the Camera app running on the phone (which pulls a lot of the weight when it comes to Pixel photos) is an early release version on these devices

買完即壞total loss ，狗也不屌。

影人iphone x 係屈哂ga 傻鳩

同你條傻鳩講 真係嘥鳩氣

大家咁話啦
pixel d色又暗又一pat pat 真係得你先丁得落手

Google search pixel2 vs iphonex camera頭三條link呀傻鳩 屌你老母

指鹿為馬真係好似你呢啲垃圾iphone打手先做到

你心愛既pixel 影到d 人樣面無血色黑口黑面呀傻鳩

覆下上面三條link得唔得呀柒頭
駁唔到就死柒開啦

文字寫到曉飛有柒用咩
睇相實際d la
全部都係你嗰條cnet link cap 出黎ga

pixel 3 XL $158xx

笑死 功能同feature phone差唔多 就唔會iphone一出收晒皮啦

"差唔多" 好主觀 我覺得係囉

最底嗰句選擇性閱讀

仲有第三句呢
仲有嗰兩條link呢柒頭 駁唔到??好撚柒

算啦block咗你條傻鳩 廢事幫你老母教你條智障傻柒

正常人緊係買部all rounder la
Single function ge 我買多部dc 仔唔好？

cnet 條link 咪cap 哂圖出黎囉
x 係sharp 好多呀

啱啦，柒左好笠水番去打飛機啦

仲有第三句都係讚iphone ga 傻鳩

拗唔贏就默默留低負皮

你打錯定我睇錯
仲有電話會貴過xs max?

Pixel首席打手究竟要柒幾多次，扯幾多次視線先夠

最頂癮係自己post 張叫人買iphone x 都唔好買pixel ge review 出黎
然後柒左都要乸番咋沙
條友真心弱智

條柒頭係隔黎post都比我撚到柒左三次
唔夠講又block柒左我

你話三星有香港mkt 所以就有錢請火星_ _ 做打手姐
google 直頭wfc 香港，即係條友係真心on99 做義工

你無睇錯，水貨係賣緊15888

呢條柒頭講唔過人又 Block 啦

見條傻仔掩耳盜鈴真係笑爆嘴

又屈我係Samsung打手

屌你最尾件衫點解會變左兩截色 .. 係咪計撚錯左數

Pixel D 相全部假既經過 AI 修正, 所以單鏡都好似好撚勁咁. 當然 AI 都有 Fuck Up 既時候.

條垃圾唔係 Google 打手黎, 不過係借 Pixel 唱 iPhone.

柒咗第一次放過你 仲出嚟柒第二次
16000係黑市價 pixel3未發佈㗎

喂 我翻嚟教仔啦
你未覆喎 仲有嗰兩條link呢?盲撚咗?

idog真可怕 又要搵review result同人比
又要無視人地post嗰兩個review

柒少陣啦 2000usd係黑市價 唔係official price

idog最鐘意指鹿為馬 idog又贏

紅花啲detail比你咬撚曬?
呢啲叫washed out
一開頭又要用review嚟對比 貼嗰一條link出嚟話iphone贏
發現Google search result頭幾條都係講xs差過pixel2就選擇性盲撚咗
然後開始po圖指鹿為馬 i狗又贏
你中幾?

我po圖嗰陣 就貼條link出嚟
發現link全部話iphone輸 就又轉返po圖 指鹿為馬

呢隻狗柒完講唔掂又話block人

香港有行貨咩
無行貨梗係睇水貨價

呢個唔係叫水貨
呢個係叫黑市價 柒夠未

駁啦 負皮?

idog post 必推

J驚喜

打開門做生意 黑你老味咩
pixel係軍火？會爆炸？

都冇話同apple比，發咩神經
就算贏apple， 上面啲缺點都冇解決到㗎
唔好成隻狗咁周圍咬